14 قتيلا في تفجير انتحاري جنوب بغداد
 قتل شخصا وأصيب آخرون بتفجير سيارة مفخخة يقودها انتحاري استهدف زوارا في منطقة الدورة جنوب بغداد الاثنين مايو أيار وأشار ضابط في الشرطة إلى مقتل شخصا وإصابة في الهجوم الذي وقع على طريق رئيس في منطقة الدورة إحد الطرق الرئيسة التي يستخدمها الزوار القادمون من جنوب البلاد لإحياء ذكرى وفاة الإمام موسى الكاظم التي تبلغ ذروتها غدا الثلاثاء من جهته أكد مصدر طبي في مستشفى اليرموك غربي بغداد حصيلة الضحايا متحدثا عن وجود نساء وأطفال بينهم من جهته سارع تنظيم داعش الإرهابي إلى تبني الهجوم الذي نفذه أحد عناصره زاعما أنه أوقع قتيلا  أ ف ب